馬清其實係咪輸左好多.....

今次玩到咁大 係咪忍唔住偷偷重熊左

依家走左入廁所喊緊?

佢唔係傻到拎左結婚D錢去賭呀麻

似係，睇個佢post，腎上腺素好似好高咁

你顧掂自己先啦！
仲有無問老母課金再賭呀

奇蹟太少 這心癮更大
受傷都不需慰解
垂手可得 全個世界
自己的一生卻失敗

冇啦...

我忍得到

我一定會忍埋呢個仆街市的

大DODO 你睇升定跌?

人地馬清要退出連燈
以後第一燈神呢個位直接比你坐
大家睇你頭
大聲D 聽日升定跌！

乖啦！得閒鳩噏吓好啦！
輸咗要展賓州呀弟弟

以技術分析
30200係阻力位

你懂的

Ok b_ _ _ _佢老母

媽咪哥,依家係302樓上,302係支持位呀

個小小唔算

咁姐係聽日爆升

遲左跟布哥買牛

其實化雲為救蒼生

your name

大賺

369

白子兄好仆街

麵哥 有冇諗過點解我地次次都睇錯方向
試下買另外嗰邊

你條仆街動物仔!
叫咗靜靜雞收埋食，你又走嚟貼倉，死性不改

冇買到動物
應該冇人估到我個倉

大dodo其實你都唔好得幾多